煤氣制好緊，噴啲WD-40得唔得

如題

無火源無問題

用火槍辣辣佢會鬆返d

煤氣 大部份都係 氫

煤氣單有電話可以打去

所以呢？

進取d用火煤

屌多啲就會鬆